林鄭唔封關，殯儀業要發大財了

fat fat啦

上市不是夢

賺到到無用
香港俾人拖累到咁
擺脫唔到對支那熱錢依賴
最後會從國際市場上消失

搶棺材！

但無棺材用